%@metapost:symboleappartient.mp
%@Auteur: Régis Leclercq
%@Dif:2
\compo{2}{symboleappartient}{1}{
\begin{myenumerate}
\item Observe la figure ci-contre.
\item Complète le tableau en répondant à la question: {\bf 
Les points appartiennent-ils à la demi-droite $[AB)$?}
\end{myenumerate}
\begin{center}
\begin{tabular}{|m{2cm}|c|c|c|c|c|c|c|}
\hline
\multicolumn{1}{|c|}{\textbf{points}}&A&B&D&F&E&G&J\\
\hline
\multicolumn{1}{|c|}{\textbf{symbole}}&\dots&\dots&\dots&\dots&\dots&\dots&\dots\\
\hline \end{tabular}
\end{center}
}
%@Commentaire: Autre exercice sur l'appartenance.